多唔多人揸MAZDA5?

岩岩出左MAZDA5, 想召集下揸呢架車既朋友仔

(唔係CX5)

08 Mazda 5 開心使用中

16年尾Mazda5

05年

08 Mazda 5

Premacy

mazda 6 sedan

Mazda 8 d 座位見使好多 wor

幾錢

揸過2011新版

兩個字，抵屌

08 M5使用中

都幾多人，大家好，我揸緊17啡色

本來想要寶藍但得銀

好想M5出後繼車

好想 Mazda 8唔好停產 好想唔再出 Biante

應該Biante都唔會出😅

應該主力出SUV車款

日本今年內出cx-8 （7人）

日本個邊好似話之後唔會再出Biante, Mazda 8同Mazda 5。因為佢SUV太好賣整唔切，所以停產呢幾個系列。

其實Mazda5真係幾好！又有電趟門，又唔會好似Noah咁大部車…

最重要係mazda 5價錢合理！

唔再出依類車真係好可惜！

Ford 部c max 最衰又無電趟門

又 CX 9 又 CX 8

CX-8 新圖 D 位幾正

Cx8係縮小版for日本市場

希望香港都會有啦

電趟 + 低地台對於車老人家好方便

我都係渣萬5渣到呢老人家去哂騎鶴先換車

Wish /Jade 同Mazda 5比又如何？？

Wish 貴2成，俾CVT你，俾生鐵鈴你，得3個airbags，聽到都硬哂啦，個拳頭

Jade 佢好似係傳統拉門

15年 mazda5

如果傳統門，Jade

如果傳統門，Jade要同Touran 比。
評語：有聲無畫面

矢家會唔會有興趣開group / 車聚

* 大
（自柒）

請問Mazda5多唔多野整

SUV CX-5 IPM

唔多

有無車房好介紹呀？

同問

有無人換左車機？

用緊飛利佬果隻

你唔係mazda3咩？

係咪一般車房識搞？
幾錢度？

淘寶會連埋車機邊果塊裝飾膠圍邊，fit晒個洞，

得果幾條線，自己 Google 裝啦，驚就比幾舊水人賺，早d 學好，以後驗車自己折自己車去驗

google過
搵到mazda3

mazda5 比較難搵d（唔排除用錯keywords）
而家搵緊英文website
個車機好似比較難拆

問下Mazda 5 可唔可以通用 lor,

同埋車機D 扣位好 on9，自己整預左開爆1-2 個，不過唔緊要，固定到就ok

上年搵人搞 pioneer x2750BT 連後波鏡頭+寶麗來前後車Cam , 淨框淘寶有打"馬自達5 改裝面框"

之前拆落黎
唔知幫唔幫到你

請問裝左幾錢？

埋單差不多7字頭
其實偏貴,但我見佢話可以駁埋軚控先試
但裝左成年都無用過軚控